美國確診人數超越中國，咁隻病毒係咪可以改名美國病毒了？如果唔係，咁叫香港病毒都得啦！

標題不代表本人立場
標題不代表本人立場
標題不代表本人立場
標題不代表本人立場
標題不代表本人立場

藍絲親戚咁樣講 點駁？

唔明個 Logic，邊度爆先咪叫咩名囉，比賽鬥死得人多咩

定義及邏輯不同根本就不用浪費口水

各國爆到7彩更證支那造假大國

美國是源頭的話，為何不開戰，又黎習帝下好大盤棋呀？

支那年年流感死咁多件係咪可以改名做支那流感？

答佢岩丫，所以叫武漢肺炎咪無錯！

來源地識唔識

美國既豬肉運咗去香港係咪又變香港豬肉

低級問題

西班牙流感都唔係計邊度爆先

問返你親戚：你老婆被其他男人屌得仲多過你，咁你老婆仲係咪你婆呀？

中國供書教學,含辛茹苦養大武漢肺炎
佢點可以跟鬼佬姓咁反骨

咁又係。

但我估都要考慮埋社會觀感。睇咗下 wiki ，西班牙流感唔係「源自」西班牙，但大眾首先接觸到嘅大爆發報導係喺西班牙，所以叫咗做西班牙流感。唔咁今次首先爆發同受關注都係武漢，叫武漢肺炎都合理

德國麻疹唔係「源自」德國，亦唔係首先喺德國大爆發

做乜鳩

咪on9
咁中國話得係10單
你又信?

Wiki 咁講喎：

//Rubella was first described in the mid-eighteenth century. Friedrich Hoffmann made the first clinical description of rubella in 1740,[41] which was confirmed by de Bergen in 1752 and Orlow in 1758.

In 1814, George de Maton first suggested that it be considered a disease distinct from both measles and scarlet fever. All these physicians were German, and the disease was known as Rötheln (contemporary German Röteln), Rötlich means "redish" or "pink" in German. The fact that three Germans described it led to the common name of "German measles."//

非洲豬瘟係中國咁嚴重點解唔改名叫中國豬瘟

華人=豬
中國豬瘟太累贅

西班牙果次其實有政治因素影響

打緊杖唔想影響士氣所以源頭/最開始有確診果d都唔報

但係現在2020年了係得支共咁玻璃心

武漢大爆發令呢隻病舉世聞名，所以叫武漢肺炎其實好合理正常，係中國人玻璃心痴咗線啫。

咁都要問點駁

好彩無人話香港sars

話知美國確診人數點樣
你企硬話番中国人係病毒傳播比全世界係事實
中国人係病毒，應該正名做新冠人
將重心推番落班少數派到，等佢地defend好過

The fact that three Germans described it led to the common name of "German measles.

Ching 識唔識英文？